有無人用過AVITA 嘅Notebook?

想知道耐唔耐用，見佢Spec 同價錢都好似OK。先謝

Tg我：msipromoter

上年電腦節用到宜加